<templates>
	<div t-name="zondaggio.action" class="oe_zondaggio oe_zondaggio_stopped">
		<div>
			<a name="home" id="home"></a>
			<section class="section scroll-item" id="page1">
				<table class="logos">
					<tr>
						<td id="logos">
							<img class="z_logo" src="zondaggio/static/src/img/logo_fop.png"/>
						</td>
						<td id="logos_space" width="50%">
						</td>
						<td id="logos">
							<img class="z_logo" src="zondaggio/static/src/img/logo_mincyt.png"/>
						</td>
					</tr>
				</table>
				<table class="intro">
					<tr class="title">
						<td>
							<p>ENCUESTA NACIONAL SOBRE VALORACIÓN DE LA INNOVACIÓN Y CONOCIMIENTO DE FONDOS DE FINANCIAMIENTO</p>
						</td>
					</tr>
					<tr class="subtitle">
						<td>
							<p>INTRODUCCIÓN Y PROTECCIÓN DE LOS DATOS</p>
						</td>
					</tr>
					<tr>
						<td>
							<p>Estimado Sr. Empresario: el Ministerio de Ciencia, Tecnología e Innovación Productiva de la Nación (MINCyT), lo invita a Ud. a responder la presente encuesta, cuyo principal objetivo es conocer la valoración de la innovación por parte de los empresarios nacionales y relevar el grado de conocimiento de los fondos de financiamiento del Ministerio de Ciencia de la Nación.</p>
							<p>Las respuestas que Ud. nos provea serán estrictamente secretas y sólo se utilizarán con fines estadísticos (Ley 17.622 Art. 10° de secreto estadístico). Los datos serán publicados exclusivamente en compilaciones de conjunto, de modo que no pueda ser violado el secreto comercial o patrimonial, ni individualizarse las personas o entidades a quienes se refieran.</p>
							<p>Una vez finalizado el relevamiento, le remitiremos de forma personal los resultados e informes de prensa elaborados a partir de la información recogida.</p>
							<p>Le agradecemos su valiosa colaboración brindándonos su tiempo y sus respuestas.</p>
							<p>Cualquier inquietud o consulta puede contactarse a: xxxxxxxxxxxxxxxxx o bien a xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx. (PONER MAIL DE CONTACTO A FOP O MINCYT)</p>
						</td>
					</tr>
				</table>
				<button type="button" name="" value="" class="fop-button">Continuar</button>
			</section>
			<section class="section scroll-item" id="page2">
				<div class="page">
					<p align="center">DATOS DE IDENTIFICACIÓN DE LA EMPRESA</p>
					<table class="centered" align="center" width="80%">
						<tr>
							<td align="center" colspan="3"><hr/>Razón Social</td>
						</tr>
						<tr>
							<td><hr/>Calle / Ruta</td>
							<td><hr/>Número / Km</td>
							<td><hr/>Localidad / Paraje</td>
						</tr>
						<tr>
							<td><hr/>Partido / Departamento</td>
							<td><hr/>Código Postal</td>
							<td><hr/>Provincia</td>
						</tr>
					</table>
				</div>
				<div class="page">
					<p align="center">DATOS DE IDENTIFICACIÓN DE LA EMPRESA</p>
					<table class="centered" align="center" width="80%">
						<tr>
							<td align="center" colspan="3"><input type="text"/>Razón Social</td>
						</tr>
						<tr>
							<td><input/>Calle / Ruta</td>
							<td><input/>Número / Km</td>
							<td><input/>Localidad / Paraje</td>
						</tr>
						<tr>
							<td><input/>Partido / Departamento</td>
							<td><input/>Código Postal</td>
							<td><input/>Provincia</td>
						</tr>
					</table>
				</div>

				<button type="button" name="" value="" class="fop-button">Continuar</button>
			</section>
		</div>
	</div>
</templates>
